# Abstract {.unnumbered}

<!-- This is the abstract -->

Ce document est le rapport de stage effectué à MASA par Julien Muller lors du deuxième semestre de l'année internationale 2017-18.

\setcounter{page}{1}

